大家估下權力遊戲黎緊場大戰會點收場 ?

Snow 果邊死7成人，龍女都死埋，最後人類同white walker共存。

或white walker再訓多幾百年，可以開s9~s19.

BAN得啦劇透

先第三集應該唔會分到勝負住
應該係兩敗俱傷
跟住Lannister嚟騎劫
Stark重傷冇晒反抗能力
Jaime發現Cercei個肚唔係自己
加上良心發現 應驗預言隊死Cercei（或者同佢殉情）
最後邊個登基就話唔定
利申鳩估

Jamie 第一個死
之後Arya + Sansa + Cersei 互相暗殺死晒
Snow + daenerys + bran 打white walker 時又死晒
最後Lyanna Mormont成女王開始新皇朝

估下都劇透?

Snow 會唔會死多次?

咁班white Walker 啦?

White Walker 同 Cersei 就一定死架喇
係睇中間有幾多個人陪佢地一齊死

打完一輪，仲有好大班zombie 同white walkers, Jon snow同班wildings盡力抵抗但係都不敵咁大量死屍
最後bran上左最後一條龍身，燒死班zombie, 再衝去最後幾個white walkers同歸於盡

但係有一個white walker無死到
只有垂死既bran見到
個white walker 起身講左句summer is coming ，就掉頭走左, 消失係雪地上

臨冬城九成輸硬，hype咗八季終極boss唔會三集就玩完。臨冬城度至少死一半角色，Jorah, Beric, Tormund, Royce, Varys, Grey Worm, Missandei, Theon之類劇情上作用唔大或故事線完滿嘅通通冇命，某啲比較重要嘅配角（Brienne, Arya之類）就唔肯定，搭單死多一條龍但somehow夜王唔會復活到第二條龍（或者Viserion死咗就轉騎另一隻），Jon/Dany是但一個死完再被Beric火吻復活。Unsullied同Dothraki全滅。

殘餘未死人物可能分兩至三路南逃，一路俾Melisandre帶光之王祭司同戰士救走，大概去龍石島，跟住俾Cersei捉晒返去君臨。有Bran嗰隊會俾Howland Reed帶去Isle of Faces再去鐵群島（如果分三隊就其中一隊直去鐵群島先，稍後Bran隊伍再嚟會合）。第四集就由兩大神棍Mel同Howland講下啲內情，話唔定又見下children of the forest，順便睇埋夜王滅Riverlands, Vale, Westerlands。剩底一隻龍就飛走咗。

第五集夜王殺到君臨，人類又輸，Cersei見大勢已去就炸爆君臨。爆前Jaime捏死佢，但今次阻唔到，全城活人同喪屍同Jaime變灰。中間啲咩黃金團死晒，Qyburn, Euron之流都死。Cleganbowl打埋，兩個一齊死。被捉嘅正派人物被龍救走，或者有其他方法走甩，會合另一隊人。夜王征服全境，世界末日。

最後一集Jon/Dany是但一個完成預言，變成Azor Ahai，孵新龍，或者真係整把Lightbringer同夜王決戰。Bran幫手集合苟延殘喘嘅人類部落大反攻，Tyrion幫手諗計困住夜王，終於滅到佢，而Jon/Dany（總之係AA嗰位）會死。Bran, Melisandre, Howland Reed, Dragons, Children of the Forest, White Walkers呢啲魔法生物同樣全滅，殺死夜王嘅代價就係魔法絕跡。剩底嘅角色一齊重建王國，Sam寫下冰與火之歌，bittersweet ending，完。

會死，因不敵太多zombies ，睇住danerys 同條龍一齊死

會唔會Snow個邊最好打個10個圍揪 night king?

有人未睇 唔知會大戰
管理員請bam 樓豬

龍女殺左jon 坐正王位

一定唔會囉

上面咁撚大段 原來錯尻哂
但出奇地我覺得佢個劇本好似好過真實呢個咁

呢個方向都幾正

我估得啱唔啱?